有無人頭先feel到好似震震地

由海面傳黎一下低頻

catgirl&princejoyce同時轉身

你未熄震蛋